七個入面邊個最正？

最矮嗰個都高過我

最右啦 條腿

通殺

不了

有4個高過我，自悲。

最左 右邊個D好似個個差唔多樣

識食

俾佢抱住黎屌佢

左一
有幾個男人樣